點解d人去茶記 要咁執著拎杯水先？

冇得飲水係咪會死？
唔記得俾就西口西面

佢地個口都算餐具，要滾水洗一洗先

瘋狂jip jip jip再怒啤